天皇盃

鹿島定風林

其實點解風林咁熱

696都要爭下年直入acl
唔會hea啦